大家估下已經離世嘅手足想唔想睇迪士尼影業旗下嘅星球大戰？

我諗離世嘅手足總有幾個係想睇
我諗被拘留嘅手足都有幾個想睇
但佢地已經睇唔到

咁當然我唔會話陪佢地唔睇係好偉大
而事實上仲好無意思添
做咩要將所有事都咁政治化？

但我話比你聽一件事
迪士尼公司董事長兼首席執行官Bob Iger在出席《華爾街日報》活動時表示，
不會就香港民主示威事件表態，因為會損害公司利益。

我諗罷睇迪士尼嘅原因真係好明顯啦
佢地唔當香港係一回事
佢地唔當人權係一回事

而家香港人仲可以用情懷做借口去比錢呢間仆街公司洗？
如果我地就咁樣屈服係娛樂之下
我地死去嘅朋友永遠唔會原諒我地

請緊記，罷睇迪士尼嘅電影

光復香港，時代革命。

On9 搞9星火
我搞9你經濟！

經濟攬炒呀！
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

港隊！！

IX 套戲係講人民起義

你點知已經離世嘅手足唔想去睇星戰

so?

係咪無睇黃字

真係好諷刺
成個星戰都政治味濃
正傳同埋新3步曲直頭係反極權革命起義

好彩avg4上映左
之後無乜期待
可以唔睇

yes 不過如果a4 而家先上
我都唔會睇
fuck you Disney

把口講革命
搵你呢班香港人錢就最緊要

香港人:睇埋呢集先

多啲叫人唔好睇

兒戲都不行

唔好忘記迪士尼係奶共

起碼佢地表明唔會撐我地

大家都扮睇唔到？

幫Disney 係Twitter 瘋狂宣傳

以後只BT睇

最好直頭唔睇，但at least 唔好再入場比錢佢賺

咁佢唔出聲點都好過伍淑清走去唱衰我哋嘅

所以照睇？ 照繼續幫佢賺取公司利益？

人哋選擇左唔表態咪算
如果咁都去搞人哋，一陣逼到人哋好似伍淑清咁跣我哋仲煩

下？
我有話要搞人？
罷睇都叫搞？
係咪痴撚線
我只係想大家罷睇呢間野姐，咁都叫搞鳩人？
咁我今晚食返m 記算
m 記都只係西洋菜街黑警沖入m 記打人然後唔肯提供cctv 姐，有咩大不了？